【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰

垃圾一哥完全冇撚用個腦講野
分化唔到不得止
仲令前線狗軍心不穩 藍絲陷入互屌狀態
趁中共未有對策前
我地係時候用返中共常用招去反攻佢地

第一波Fb page攻勢
首先大家要開個分身ac (可多於一個), 記得要有頭像, 同埋個人內容係唔可以比任何人見到, 如果唔係班老野會醒水發現

我地要差不多時間係撐警fb page到留言炸鳩佢地, 同時互相like到上熱門留言, 另外見到其他質疑我地嘅留言時就等佢沉底, 唔需要特別覆

有分身ac後，就要靠大家分批扮
1. 撐前線警犬人士
2. 撐一哥冇做錯嘅人
令佢地陷入和理非/勇武派網上內戰
對比起我地，班冇腦藍絲完全冇經驗應對
同時間我地要不斷煽風點火，將本身屌一哥嘅post/留言不斷讚好

相關之Fb page: (感謝一個沒有身份的人絲打提供, 同時都歡迎其他人新增)
撐警大聯盟

港人講地

幫港出聲

民建聯

新社聯

沉默之聲

發動攻勢時間:
一陣(6月18號)凌晨2點同晏晝2點
一陣(6月18號)凌晨2點同晏晝2點
一陣(6月18號)凌晨2點同晏晝2點

趁個議題仲hit果陣黎黎個突襲
同埋等班師奶老野一起身睇fb就見到咁分化嘅情況

舊post

推啊!!!!

記得轉頭像呀～唔好用黑紫荊住先

鍵盤戰士黎料

推

最好就開新ac啦~

加埋愛港行動，珍惜群組

推! 陣間2點就係

仲有時聞香港

收到!
我地一陣逐個group掃

點樣係fb set唔俾外人access到所有個人資料尤其所有相? 岩岩俾件弱智藍絲偷緊個人資料

推啊! 要多人先成到事

ready!

推呀

此帖必火
一定要咁做

我地copy返佢地d個人資料

岩!
btw 火你老母

反正咁嬲都訓唔到覺
推下po先

去港人講地先，有出一哥記者會post

撐

港人講地已經鬧緊

工聯會
九龍社團聯會
點新聞
芒向報
巴士的報

我地要更加煽風點火

係咪要係撐警D 藍絲group屌建制割席結合外國勢力分化香港
跟住又屌返政府無能, 無企硬
又屌警察唔應該太過火, 弄巧反拙

凌晨2點做無用
啲藍絲訓哂

建議中午12點呢啲放飯時間

贊成贊成做緊！

感謝! 掃鳩曬佢地!

緊係
如果你鐘意扮撐一哥都得!

Push

岩啦，洗我地香港人腦洗得咁過癮呀拿

想佢地聽朝一起身就進入混亂狀態

但因住唔好弄巧反拙就得

唔係太明,即是開大量account,對雙方都立場都支持並互攻
並引起"自己"立場既其他藍絲同意,強大互相分化既效果?

分化完佢地 佢地就會開始自己人打自己人

連登仔要倒米將切打回原型

Pish
大家當自己精神分裂就ok

推
以滲透對付滲透

仲有乜乜社團總會都有page，求其search一個保皇黨議員like咩page就知

大家個ac要做得似樣d

勇武vs和理非一樣
本身有內亂只要吹一吹就可以引起大火

push

連登仔都中過招 何況佢地

Hkg、向香港警察致敬都好惡

睇黎係以彼之道還施彼身既部份呢

留名

唔好亂冒警

嘩屌
到底幾弱智先會信呢d相

中共應該估唔到有呢日

推
去開acount先

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推好撚正

gogogo!

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推，兄弟爬山，各自努力

加油

都唔會冇用呀，等佢哋瞓醒驚喜下又唔怕會畀admin block

向警犬致警先最煩

fakeac換張藍絲相都得

基本上要對付支那要用返支那手段
人太夠賤用正直手段係冇用
長輩圖一事就知咁樣先work

殺呀 睇黎藍屍會助攻埋我地

撐警姐 冇冒

唔該大家注意用字：「黃屍」

推！

pushhh 全面令佢地漰潰

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

新AC ready

每個時刻都有唔同主戰場 到網戰喇

我個時間唔會好D？

化已分

各自開工

admin應該會嚇一跳

I am ready
有冇link

轉返個支持香港警察先

咁快手

換大媽老野自拍相

推

真 鍵盤戰士

參戰!!!

遲做咗5年啦！！

好
幫幫手

已經分唔到邊啲係自己友

但好似見唔到有人撐一哥喎

連登仔必殺--毫無道德底線

pushhhh

不能只有我做

冇人撐咪我地撐

仲有呢個

全面

pish

睇得好辛苦

正，一直想撚化佢地好耐

G持樓豬

等我依家去開account

推，支持

相關之fb page:
向香港警察致敬

撐警大聯盟

港人講地

為港發聲

民建聯

新社聯

推
網戰開打

大家出定d遣責暴徒post先

唔好用自己ac咁危險啦

唔該大家持久啲，由今日開始玩少啲連登，玩多啲藍絲page ，直至真普選達成

有冇戰場

點睇，幫佢地割蓆

一哥都係英國臥底

鍵制派分化撚出動

新ac已開 隨時預備開戰

仲要0智商

大家最緊要融入佢地

咁做就岩啦
我地都分唔到邊個自己友佢地會分到？

咁先正常

"支持香港X察" facebook page
呢個page都係好多撐警野.
千祈唔好入去煽風點火呀.

咁多位記得要撐一哥啊

樓主會唔會將呢樣嘢長期有策略玩落去，長玩我有性趣

仲有泛民可恥行為事件簿

仲有向"香港警察致敬"

做野啦各位

之前時機未到 今次一哥神助功

I in motherfucker

加油呀連登仔

都可以, 加油！

地盤佬=暴徒

一開入去見到啲post.... 忍唔住即關.... 真係忍佢唔到.... 又肉麻又冇腦....
要忍常人之不能忍先做得到呢個任務！

各位要書面語溝口語
繁體字溝殘體先似

我不停比自己友屌

i am ready

幫港出聲好似未有滲透

真
碌左幾個post決定集中撥火算
睇撚壞個腦真係

留名
聽日參與

搞亂佢哋就得啦

想問係咪要有新電話號碼先開到新acc?

長期戰黎 我地都至少經歷左5年

唔好剩係推 大家要幫手做嘢

cls

開定ac等一陣兩點先

可以cm嘅group都cm哂喇，有個群pending for approval

Push 聽日開ac做野

大家fb出定d遣責暴徒post先

加密啦

大家集思廣益下 整定啲長輩圖

lm

求其整個email account

仲未收到4千呀

OK，凌晨 2 點集合!

推啊

轉做啲警狗嘅樣囉

緊係會 分裂到佢地有超重無力感

可能扮屌姐

大家個fb名記得用下簡體字或者大陸英文拼音用xx wong 個啲太假

roger that

唔使理真心定假膠
總之有位就入

出發

天將降大任於斯人也

邊撚個chak tung Mo

pish 真係work

呢個勁 似足平時唔知佢講乜咁

大家玩玩佢

CLS

推 做實事

推爆佢

I'm ready

推啊 連登網軍大反擊

垃圾港共走狗

現在猶如一盤散沙

Pish

鍵盤戰士終有用武之地

大和解 We connect

想請教下法律意見，我想問下如果拎人地(例如警察)既相做icon既話有冇犯法?

呢個term真係好嘔心

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

Assembled!

有鬼mon post

唔好太多人留太多言, 多d like大家句野/比嬲 就得, 我知情既一睇就覺得勁假
唔會全部用簡體字!!! 一句入面幾粒轉簡體字先似佢地架!!!

推 分化好好用

到底邊個係隊友 難分真與假

忍辱負重

準備好啦

有d危

連登鍵盤戰士 大戰 老共五毛大軍
諗起都扯扯地

幾時攻埋向香港警察致敬
果個page好仆街 又改圖又盛

鍵盤戰士終於有國家任務

推網絡係我哋主場 申請咗分身遲啲加入

唔洗理佢地 反問返一哥係咪做得岩?

入群post

唔緊要，純粹問下姐，大家加油

攻

唔加密
俾啲狗知道晒點玩

撚知我地邊個係邊個唔係
要佢地捉毛咋嘛

掂！

撐警大聯盟

港人講地

幫港出聲

民建聯

新社聯

沉默之聲

大大力推

鍵戰進場

大家記得要識多重影分身

sembreak廢青們全港最大網上娛樂場上線啦！

邊有可能成功，晒氣。

進退有次 太急反而可疑

Cls 睇埋d留言我真係笑到收唔到聲
係真心智障㗎喎

知唔知都冇壞，當我地有人玩野去屌政府，又有真心膠去屌政府，另一派可以一律鬧返曬屌政府果班咩，所以點搞都死
相反連登本身就大量假膠，加上可以睇id知邊個係新會然，優勢點都係我地度，大家記住毛主席果句"敵駐我擾"，係鍵盤戰士做野既時候啦，仲唔去擾到班藍絲仆街?

好好玩

屌你冇加密

好痴線

人地做五毛都有五毫子收，你地乜都冇...

吊，我已经分不清谁係自己人，谁係真蓝丝了！
我很混乱

首頁唔夠齊，係之前長輩圖搵到:

幫港出聲 Silent Majority

撐警大聯盟

向香港警察致敬

講事沙龍

光復香港

支持香港警察

追擊暴徒

一人一個like，一人一個微笑, 支持香港警察

O嘴網

無成本又可以玩野

文宣組 重整IDEA 玩分化

防守組 守住連登, 高登, 唔好比五毛,三毛分散注意
留意 新開Acc. 最好個Post 一開, 頭幾個comment 就留定言話係新ACC topic, 善意講兩句. 總之比人知道個個係新Acc 開Topic 就ok

物資組 應該有人搞嫁喇

勇武 儲下力先喇

推!!

[member]就算用咗新email fb都要用手機no. 確認，用返自己電話？[member]

笑死有啲藍絲有係有動搖下屆仲投唔投建制好

推阿！！！

留句子定貼圖？

可以skip

做得好

愈真愈好各有各做！！

FB有廢老叫特首辭職

仲有HKG Pao, 時聞香港
全部都要打

大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.
大家記得俾like藍絲先,等佢地放下戒心.

輿論戰爭

原來真係有鍵盤戰士

好

各位可以去google translate轉簡體字增加可信度

連登出征
集合鍵盤戰士嘅力量

我嚟架

如何join沉默之聲

相認下 add下大家做fd

開另外一個AC check private.
同埋私隱入面啲基本野hidden曬佢先。

记住蓝尸系成日打残体，同成日打错字㗎！

咁正一定要推
推撚到班藍絲狗咬狗

其實真係有香港人follow呢啲Page咩？
我覺得呢啲page都係黑警同五毛係度打飛機

攻略:

講依啲野既時候可唔可以加個lock 陣間又比人cap圖 plz

有意思，如果可以影響到選舉就好

你話你朋友係咪得 佢地個個都係咁

建議

1. 準備多幾個acc, 可以用temp mail
因為開新acc突然講好多嘢，fb係會ban嘅，咁你嘅post都會hide咗
所以唔好同一個acc不斷留言，留幾個就轉一轉

有啲domain fb唔受，所以唔得轉另一個網

2. 唔好不斷copy and paste，因為fb會當你洗版ban你

3. 開完acc，記得set profile同個人背景，減少被ban風險

4. 人名用殘字，可以fake廢老

再google translate

5. 可以每個acc轉一轉vpn，等fb冇咁易check你

一樣可以用temp mail reg acc，會有free trial

推我呢個

俾 fuckbook ban 得多
屌佢老母

推 嚟個網上戰爭

拜託大家間中推一推

推好橋

唔好意思，借個位嚟，呢個係最新版本

[url]咁樣玩法ok唔ok呀[/url]

要打網戰都要有策略
唔係就一炮過俾豬閪ban晒

幫港出聲最多癈佬睇，一出post啲五毛cm即刻比人like哂
應該要主攻呢個page

原來有mon post
大家小心畀人分化！

冇所謂 做到野就得

油黎做乜，你唔係想講你真名回人個page掛....

記得用多d中文名！
廢佬都有用中文名架！！！

以對方情緒作設入點
無力感
憎恨
傷心
憤怒

五毛常用離間我哋嘅例子：
失敗主義
仇富
憎恨飯民
離間
返工不了
轉移視線

難題：點樣叫本土派投建制派？
方法：利用憎恨飯民情緒
將飯民渲染成主要敵人

我哋離間五毛嘅例子：
軟弱政府
無能建制派
4000蚊
cut 長者綜援

難題：點樣叫五毛投本土派？
方法：利用憎恨建制軟弱情緒
將軟弱建制渲染成主要敵人

有冇補充下

屌 我分唔清邊個先係真廢老 真係好撚亂

文宣力量好重要

唔好意思，借個位嚟，呢個係最新版本

幫手推一推post

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

想攻啲page好耐！！

越睇佢地啲留言越驚訝原來啲認唔清事實嘅人可以咁病態

PushPushPush
GoGoGo

等咗咁多年，終於等到大家反攻港人講地
事成後可唔可以攻埋香討

淨係睇cctvb/白粉報係咁上下認知水平

我呢個ac潛左入佢地度好多年，雖然ac係假，名一樣係假，不過費事比人知邊個，又要開多個新ac又入過去啦

check左仲係access到 但係搵唔到點樣block access

強帖留名

屌，好撚有用

仲有個叫hkg報

喂巴絲打
仲有何君堯呀

啲相禁入去入面係公開定朋友共享嘅相黎

突然間咁多留言會好明顯大家停一停先

分化咁有用係因為澄清捉鬼係無用
佢哋捉鬼我哋又係贏

仲要撐下一哥

我係check唔到的

唔識打簡體

漏咗間諜論

長輩圖成日玩
唔記得咗

由佢地捉 等佢地唔信任何人講野

唔識打殘體字有冇app轉到？
我用iOS

善用google translate

唔好得個講啦真係要開波呀

可唔可以block埋profile pic同封面照?

有好戲睇

打完句野 全选 就有得转

试下得唔得先
得左

妖你唔加密對家睇曬啦

集中三個channel打啦

未試過，但我諗唔得
直接轉啦

好想幫拖，但開始曲直不分，唔知復邊個好

係咪太多人開ac
我開唔到

ready!!!!

真係曲到圓

咁你又唔撚加密？屌你老母想抹黑我地？

有冇原圖？ 好低清啊 巴打

推到佢地痴線。

最好有少少錯別字，有有少少繁體字

以後建制藍絲出邊招

我地就照跟！！
以前就係做少咗輿論戰所以成日輸

啱啱試過，以下幾點可以有效加強說服力
1.殘正體夾雜
2.多啲5p字，例：吾、系、甘、牙
3.用廢中/老口吻
4.用emoji,啲廢老好興

支持

推何君堯page既第一個post

Push，聽日佢地搞遊行，好似係

支持 推

人呢，快d黎呀，我在幫港出生

你哋hide返啲個人資料先玩啦好嘛

［請廣傳］
大家受夠CCTVB助紂為虐，係時候真正推倒呢個維穩電視台，呼籲大家立即拎起電視搖控刪除所有TVB相關頻道, 用電話日影低,係FB IG 或者你用開既任何社交平台hashtag #tvbblockchallenge

如果你仍然留戀，仍然覺得大陸劇好睇想日日追，覺得不實報導無所謂，覺得爸媽比人呃都無所謂，咁你無資格叫自已香港人，唔配得到民主

呢位巴打定型做四川北姑？

因住啲伯伯add你

連登仔真係好好創意

0230 炸爆港人港地

進攻

見撐警犬多就撐一哥
見撐一哥多就撐番警犬

Sem break大家都真係有時間笑死⋯⋯

幫港出聲個fb好靜

推!

on9

Fish

聽朝番工就睇到，廢老早過佢地起身

push push push

好似「盧海鵬試咪」咁，噏乜都死

幫推

推，開始啦

呢條撚樣admin開始delete post，快D一齊入去炸!

處長硬起來

屌你老母，呢個page block撚埋人，做藍膠做到咁撚樣

[url]呢條八婆開始亂鳩咁吠，草木皆兵喇[/url]

最重要既警方官網竟然無提
push!!!!

笑死

有技術問題！點樣在comment 放相？

做緊嘢

佢自己一個出黎幫警犬執屎 開記招又俾全港笑佢英文差 好撚慘

整緊邊到

加入

留緊言

好似用app先得

已經做緊野

啲真藍屍信到十足十

點樣唔用電話開到fb分身？

用藍絲帶/撐警圖更好

仲有建制派D個人FB

來

我覺得大家要集中 HKG pao 港人港地 幫港之聲，中央水喉最大就係佢地幾個page

屌你 隊友黎架？係咁圍剿我

要cap圖打交叉話畀人知邊個係假網站

不如話支持哂兩邊，之後叫一哥出黎澄清警隊非常團結，引佢出多黎一次

推左先
聽日再睇

推
起身再做野

大家比d壓力叫佢開多次記者會，叫佢話支持番前線，唔好放棄前線辛苦工作的人😭😭😭

功力好撚深厚

急 設立deadline必看！！！

幫手推下 有另外post推緊分兩日升級但我覺得一日好d 啱聽嘅一齊入去推

推！而家真係百花齊放
咁先係香港人最叻嘅地方！
唔應該剩係死行和理非或勇武路線，要對抗呢個仆街政府同d港豬仲有好多唔同方法
今次真係多謝妖婦令民智向前行左一大步
be water, my friend!
一定唔可以輸俾呢個仆街政府，咩方法都要試！
香港人一定要贏！

可唔可以分化埋班黑警

wally Ng😂😂😂😂😂

原來鳩噏係咁難

做咩起自己人底

唔危 你去like人哋page啫

不過你記得set fb 啲privacy set到最高

要教學

推何君堯做票王

真？咁快？

鍵盤戰士做野既時候到啊

推一推

撐一哥可唔可以話前線控制唔到情緒自把自為先搞到多左人支持學生，搞禍曬件事，政府多得佢地唔小

我地唔會上街阻人搵食😠
我地只會上網簽名行動
香港1000萬人撐一哥下台！

cls

各位加油！
2am了！

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

大家暫時收下手,玩到太大,就會比人發現,請暫時收手!

可唔可以褊返佢地唔信任一哥又唔願犠牲

聽日再分時間繼續!

我個frd黎 即刻去屌7距

屌 連自己人都難分真假

推 打左好撚耐

同埋你地係咪係到互add緊

見到戰友記得幫手互add 等個朋友數多D無咁假

仆街上鏡

有Mon post

fb而家玩到咁癲就快要入身份證

太撚明顯了

做乜鳩要咁做

係，要收

笑撚死

幫手copy and paste plz

g持

集結喇！分化西

好撚識玩

等我睇下啲comment估下邊啲自己友嚟add下，以後好好經營呢個acc like曬啲大公報文匯報我是中國人 像真度要高啲

比多d壓力一哥，叫佢開記者會團結番警察士氣

Hi Mon Po 豬西
同你打招呼

拉埋建制落水啊，唔支持繼續推攪到今日兩難境地。

一個like都無wor

收手了
太多就大誇張

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

時聞香港太明顯

有啲巴打用真ac禁入去仲有黑色洋紫荊

記得share埋呢條影片！！

[size]邊位巴打咁神[/size]

你係出面開多個Post,叫人停手,大家一齊推

停一停手先 仲有排玩

順便問下簡體點打

推撚爆佢！

差一日 ok啦

大家攻勢唔好太強勁

急 設立deadline必看！！！

黎討論下deadline

開個Post叫大家收手先
呢段時間留言既人,好大機會聽日就比人del哂

agger

【召集大量連登仔】 Fb反擊戰暫告一段落

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

發夢有人攞呢個post嘅相開account

唔好意思負錯左
順便幫推

好似已經有藍絲注意到我地玩野

根本係有前線警察有害群之馬
一哥已經講得好清楚啦係指揮官決定開槍
唔該你地死番屋企
咁樣指責一哥都唔知咩意圖
林鄭今次係有意將火頭燒到警隊上
以警隊作磨心 幫佢擋箭
一哥出黎俾人鬧才是最無辜！！！！
支持一哥！

自己友支持自己友

唔重要 我地都知5毛一直存在 咪又係阻唔到分化

岩曬 可以係呢個post留言表示好討厭連登

我搞緊分化，我係鬼，我收錢，跪求你地屌我老母侮辱我再block 我。

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

起身開始搞何君堯先

港人講地同埋向警察致敬真係重災區
一早應該去馬
支持

教佢地玩捉鬼遊戲

開始唔俾人留言

票王！票王！票王！

賽後檢討區

推 一齊做藍絲分化撚

非常佩服各位，今次真係食腦

推推推

睇咗一陣 好撚好笑 推

完全睇得出邊d係連登仔留言

推左佢
未比呢單野落

我係咪鬼？
笑左

何君堯!何君堯!何君堯!

天才留定名先

如果真係要做呢啲野點解唔將個post加密
一條link人地就發現啦

第一日知

有冇灰撚同失敗撚可以加入?

OK

唔該師兄提點

我屌
like下like下見到有吾城絲打用真身
唔好咁睇唔開呀

有冇人有興趣開個page長期po連登產長輩圖
既然ac都開埋 唔爭在add啲藍絲得閒share俾佢地睇

建議繁簡夾雜全簡太假

收到GAP GAP 聲

簡體好有說服力

Sorry,有冇人知道我set錯左啲咩，所以人地回應我tag唔到我個名我又冇通知咁？係邊到可以較番岩？thanks

想知點開多個？ fb開多個要電話認證

玩到好攰 就黎精神分裂要屌尻自己係黃屍狗暴徒 聽日繼續

大快人心！！

點comment 好

我要戴上藍絲既玻璃面具喇

cls，假三毛大戰真三毛

平時見咁多簡體三毛打嘅字，今日終於用得上

全簡又普通話做多咗，藍絲都係香港人嚟

改左小小野

屌
真係難分真與假

新香港人咪會簡體加普通話囉

支持

［香港反撃戰］警察倒戈

好撚嘢！

我都係，一入group就要電話

3.支持前線合理執法，反對過份武力，強調自己係執法者，唔係黑警。

不過D廢老真係左膠到弱智，有段片黑警拎住磚頭未掟出去就話示威者屈警察，人地放段片影撚住黑警掟磚就話人地調轉條片黎播，呢D廢老唔死冇撚用，咁撚弱智ON9野都講得出口，又唔識apply返左膠D片度

終於有人做同我一樣嘅野
幾個月前已經開定個藍絲廢老ac準備隨時要用

岩岩上去睇
邊個on9 用埋晒「焦土」呢啲terms咁on9仲要咁多人like
一睇就知流料啦
同埋唔好個個都用藍絲做pro pic

佢地分到邊啲係鬼先算

這裡是連登 ,這裡有力量

收藍絲皮

完美彰顯實證嗰句if you can’t beat them join them

有條廢中藍post左位兄弟上fb!!!!

屌
太多人幫前線警犬講嘢
快啲分啲人去幫肥仔聰

推
一陣都去開個新account

又或者你係睇緊自己友

em 推下

大家起左身就開工啦

大家目標記得係將班廢柴分化，將所有同暴動定性有關的人士對立，模糊焦點

大大力一推

超早更可能加$0.1

Yes

分唔到真假就成功

有tg 未

推，連登軍團出征

我已經分唔到真睇定假膠

我已經分唔清邊啲係自己友邊啲唔係

有冇例子

好感動，連登仔長大了，有多方面戰線進行反擊

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

已經分唔到真膠定假膠

終於到鍵盤戰士們出場喇 衝呀

開始 加油

獻世派經過今日後，都會諗 鬼acc呢樣野
就算今次未能參戰，大家從今開始都開定個"藍絲acc" , 日後有大事時用得著
藍絲acc 平日upload 下風景相 食物相 動物 follow 定d 藍絲fb

咁咪啱囉，就係要令佢地覺得煩。你喺佢地方開戰，未打已經贏

連登開咁耐，捉毛就捉咁耐。有用？只會加劇分化

鍵盤ready

根本佢地都分唔到
連登仔咁醒有時都比五毛分化到啦
廢老咁蠢識閪咩

睇呢d真係愈睇愈嬲 班人調轉曬黎講

pushhhhhhh

有冇大量五毛fb gp 開左個新ac
返工太無聊 可以加入文字戰

成段嘢都唔加密，好易畀班廢老搵到喎

Roger that!

上啊！

其實李家超係咪鬼？

準備出兵

睇完之後好頭痛好亂

有咩多藍絲既group要入

各位返緊工手足們
就算我地冇辦法現場抗戰！
我地都可以打文宣戰！
各施其職！

689 終於出 post 啦

全力支持

689

修訂《逃犯條例》引起的風波，重創香港在國外的聲譽。
對外的解釋說明工作，我們不能僅靠中國駐外的使領館，不能僅靠力量單薄的香港特區經貿辦事處，更不能靠外國傳媒，我建議香港各大商會馬上組團連續出訪。各商會在特區政府作出讓步後接受修改方案，對整件事的來龍去脈最為清楚，因此最有發言權。

鍵盤戰士們
係你地表現嘅時候啦！

第一點要小心, 網上冒警都係冒警

我朋友係警察 佢。。。

正，我fb有個警察家屬已經屌緊盧偉聰

笑撚到仆街

仆街，呢度個影帝影后級演技

推！開始做野！

本人平時無上開連登，不過今次見情況危急開左個acc，想出返分力。

正題:
平時成日都會sd 啲不知明錄音/文字訊息扮係消息人士/內部人員既。 可唔可以用第一身角度sd啲錄音扮警隊內哄梗。 (內容類似話俾指揮官推出去死之類)

(唔關fb post 事，但唔知post 係邊，唔好意思)

已開，會keep發文，推！！！！

記住繁簡字一齊用先似

想學習
要睇多d白粉page同quote用佢d新聞
廢老唔信蘋果同01，相要偷白粉

Fb page comment, group 等人share

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up

鍵盤戰士 Assemble

認同

樓主,yahoo新聞留言都係, 請加埋。謝

痴線 D野快撚到

用返佢地一向鍾意講既「警察都係做野唧，安份守己打份工唧，警察一直幫緊香港維持秩序，人地咁忠心幫你做完野，林鄭你過橋抽板有無良心呀」

開分身啦

新戰場

不合作活動 - 轉台行動

是9但google d 象鼻山七星岩相做profile pic 算把la

或者用wechat 雞d相

應該叫d做開小編的人幫幫手，佢地好多假Acc係手架

呢招好，又清晰

開左兩個AC準備

OK，即刻郁手

要注意下有冇出過啲"黃絲"post

all set,䦕始未？

推
但係大家會唔會打算或者有能力開埋youtube戰線?根據我觀察屋企兩老,佢地睇埋好多大陸果面整嘅youtube,內容都係吹奏大陸,屌義士同埋又話咩外國勢力,顏色革命果d鳩野,如果我地開埋youtube戰線,share埋上佢地群組,效益會唔會更大?

扮左大6老野，D字又有殘又有正

ac已開 like定啲獌page睇落個profile似啲

呢個post 需要人幫手反擊

開波！

2點，大家凖備好

大家唔好讚好佢地，淨係追蹤就ok

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

屌，我邊打邊起雞皮

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

時聞香港玩分化

求理性糾正

e家警公關係差到咁，一個社會，執法既人一定會有 , 警察呢個位可以用咩代替？ 之後投考警察既人會減少，流失增加，政府換湯不換藥時候 , 其實可以以人手問題 引入公安 , 到果陣係唔係更差

利申： 最近成日發夢 , 希望插得輕手d

推, 長輩圖分化藍絲

仲有香港政研會
佢地6月29號搞左個撐警集會

做乜唔加密.....

屌，睇撚咗 佢哋班撚樣咁多嘅facebook好撚難頂呀， 想死撚咗去呀 呢樣嘢真係唔易做， 但係我都要繼續。

記住有啲人扮支持一哥
吊番啲一支持一哥嘅先成到事😂

sor, 唔識加密，shame on me, 求教

咁繼續落去 警察隨時罷工

入面真係難分真與假

反間計

ok thx, 唔知條tool bar 有得slip

This?

唔使分，衝入去見人就屌係咁講反話搞串個場就ok,反正D五毛響呢邊都係咁做

廢青咪搞人地個page啦

推
晏就2點

等開波

入咗去屌緊一哥

佢哋夠人多至算，玩到個page爛晒咪仲好

開波未

I’m ready I’m ready

HKG報要人！

依家嚟

支持香港警察

我真係開始分唔到真心定假膠

唔洗理真心定假膠
好似一句 支持警察使用暴力 咁
將啲中性詞語改成暗喻既意思

推！！！

仲有時聞香港 極多藍絲

搵番啲留言撐署長啦，如果唔係啲黑警真係以為好多人撐佢地

目標係製造混亂，唔係要盧偉聰落台呀 佢本身都11月就退休

之前啲長輩圖搞撚到佢哋亂晒龍~！

推，申請做撐一哥派

唔好玩啦 做正經野啦
有時間問下朋友做左選民未好過啦

成班傻仔唔玩拿？

一哥同我老豆一樣！支持

你班傻仔，以為我地唔識上連登

別讓血白流

[member]請廣傳[/member

唔洗分邊個係自己友 佢地一講林鄭同一哥唔岩就話佢地係鬼 分化撚

明明是盧賊和前線警員自作主張亂用武力, 卻要林太出來道歉

呢招正，開d分身玩下先

有冇長輩圖呀😂

開新AC啊！唔好淨係轉個頭像就算呀

真喎，有警察都想反佢呀頭。

開左個新ac,幾時下一波行動？

cls 已經分唔到邊啲真邊啲假

而家先知要用佢地啲用詞講野係好撚攰

返屋企再整

邊位巴打咁全面，除左用大媽做頭像，仲add 左一堆廢老做friend!!可謂幾可亂真

小心玩到班癈老精神分裂

趁大家都係新AC好快D相認遲D分唔到架啦

大大力推!!!

入唔到個group

No longer exists wor ching

玩到選舉

Agger

請大家令佢地覺得自己係香港中嘅少數派

我平時都做緊。。

點樣唔比FB查account
成日要驗證好Q煩

有無tg group

`

lestwe

開始唔識分

liutao2

[/member]liutaotao[/member]

😑唔識加密

click咗入去睇cm
難分真與假 笑L死

今晚係咪再開拖？？

浪費時間

我岩岩先join
原來好能好玩
不斷屌九林鄭一哥出賣警隊
分佢老母化🤣🤣

咁唔該你唔好留係連登啦，依到唔啱你

？？？

屌你個闧甘掦班犬實知

原來係咁.....

知道錯就好啦

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

唔好再做錯野

班友真係要教

要教「化」先啱

推呀。推呀

唔好俾佢沉

閱

用啲黑警圖做icon去留言

推到, 另外大家記得珍惜身邊人

1. 無條件不追究義士
2. 撤回追中條例
3. 淋病下台

想玩，加埋只入TG GROUP

屌，手殘

想玩，加埋我入TG GROUP

@hihihiworld

乜有tg gp？？

唔好再玩啦，浪費時間

如果想扮得更似，可以用以下template

[

推，需要大量人手

分唔到邊啲係真心邊啲係巴打

完全分唔到真假

製造分化，

一哥當年去法國受訓成為間諜返黎香港潛伏，隨時準備反中亂港

其實我見而家留言立場都係好鮮明，似乎唔係好夠分化，大家可以因應情況揀返撐邊一邊

啱啱先開始加入大軍

繼續攻擊

!

分化藍絲, 由警隊上到下做起

a) 支持一哥 成個警隊噤多人, 次次有鑊就要一哥揹, 真係慘
b) 支持前綫 前綫日日日曬雨淋, 但係一哥就坐office 涼冷氣, 有功就佢領
c) 反對前綫 枝槍O係個前綫手, 射邊度完全由佢話事, 可以射天可以射地, 但偏偏要中頭, 你話有冇噤好彩
d) 支持前綫反白衫 前綫都係聽白衫指令O者, 佢冇錯喎
e) 反白衫 一哥都話左係睇臨場指揮啦, 臨指揮就係將軍, 佢話乜就乜
f) 支持白衫反一哥 紀律部隊梗係聽上級指令, 白衫都係聽上頭叫開槍, 佢咪叫下面開格, 宜家出左事, 一哥就滯下面, 離晒譜
e) 反晒成個警隊 又警隊係紀律部隊, 宜家出事又互相滯膞, 咩意思

對建制好失望。。搞到流會

港人港地d comment

屌你漏左HKG報呀！！

港人港地最易攻

唔好搞d無謂野啦

晒氣啦 玩個幾日香港人就冇左件事

我撐香港警察好難玩，大家幫幫手

比人發現左 有無人去處理下

各位小心！！！！！
有大量黃絲有組織地進入各親藍群組和專頁, 扮我們的同路人分化我們
切勿中計，保持隊形，堅定反黃挺藍！
分辨假藍絲方法
1. 是否近日才成立的facebook帳戶？
2. 除了近日煽動我們憎恨政府和一哥外，有沒有其他親藍發言？
如1的答案為‘是’, 2的答案為‘否’, 便有可能是敵軍假扮，要小心！

轉戰豬報先

我都係 點算好

changed from public group to private :(

狗也不屌

仲有個 「時聞香港」，留意下

要分化埋速龍小隊
一哥 vs 白衫 vs 老散 vs 速龍
全體分化

睇睇參透下

they'll check our page be careful of your speech

東方話速龍小隊制服可以有number， 可以用呢篇報導屌東方，離隔港豬同東方嘅關係

有冇一個list 可以推舉？
1，屈小姐
2，高達斌（呢啲得唔得？）
3，陳淨心？（有錯幫我delete, thanks)

幫港出聲請admin

向香港警察致敬 都有好多真心藍絲
一齊推爆佢

有人fb傳分別假藍絲方法，大家不妨加d假內容入去，burn their brain

幫幫佢地先

推！！

點解呢個post仲未沉㗎，無聊！

呢個正！！
文宣組有冇好提議

我瘋狂add 9 d藍屍

我都想知
全部問一樣既野

好多五毛係連登分化，大家幫手

冇意見

毒丁講野無人應，我一早做緊。

👆上一個留言，文宣組諗諗

咁太明顯，好易俾人一嘢清，be water

時間香港先癲

仲有呢個叫今日正言嘅偽持平page
入面啲內容同港人講地/幫港出聲一鳩樣

攻唔到沉默之聲

未有tg，請大家進攻之餘都要防守
好多五毛凌晨開post分化民陣同泛民
小弟已經幾乎全日mon post屌五毛
但始終唔係鐵人
希望大家得閒接力

低能

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

大家要防止，負評呢個分化post
扮理性其實全部都係五毛理論
而且回覆既全部都係常見五毛
好多人中計

防守

召喚樓主

在

第二波來了
【召集大量連登仔】反擊! 分化藍絲第二擊 流言大作戰

仲玩緊？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

加油 全部block拎哂

一乜撚嘢哥狗頭only

youtube也需要分化戰

李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解

手足識做

呢啲由佢啦⋯

[member]https://t.me/NoshowNg[/member]

麻煩樓主

幫幫佢先，請廣傳

我想問下新acc 喺專頁留言係咪會被隱藏？

依個page既留言全部都支持一國一制 係咪煽動藍絲反對中央既一國兩制 應該幫幫d藍絲唔好再信個page？

利申：發夢見依個係其中一個高滲透力既維穩page 李大導段片同其他撐警野好多都係依度出黎

見依家fb啲人似玩多過似真做野，樓主有冇辦法可以眾集到一班人，定立番啲方向，等啲功勢一波波咁打，咁先真係帶到輿論

開ac

今次係割蓆好機會

唔好意思借個位

[claim錢運動]廢老︰遊行有錢收！如果廢老收到msg講派錢info，會一窩蜂去claim？

要上場了

已Create account，不斷在藍屍Page 留言！大家一齊幫手！

記住 重推

手足們識做啦

推

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

我知大家好嬲
但係嬲之餘都要做野
唔係
係更加要做野

啲冇腦廢老仲相信行得正企得正會冇事
我地就要打破呢個思想
今次元朗黑狗無差別打人係好好機會
我有個fd係離地到仆街嘅政治冷感中層公務員
一直覺得黑警係冇錯
但今次佢都覺醒
因為真係唔理咩人都有機會賴野
令佢地有殺到埋身嘅感覺
可見呢單野真係機會

希望所有有份比人打嘅連登廢老
上各大深藍page宣傳

唔好睇少廢老嘅力量
分分鐘呢單會比到保皇黨壓力
成立獨立調查委員會

召集大量水軍

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

見大家攰攰地
推下呢個post先

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！